梁振英連開三個post恥笑販民

3. 一如所料，民主派大功告成，即將宣布按人大常委決定「繼續履行職責 #最少一年」，創下民主派按人大常委決定辦事的先例，我們要 #熱烈祝賀。

2. 熱烈歡迎民主派議員按人大常委會的決定「#繼續履行職責不少於一年」。有了 #民主派的背書，西方國家還會批評嗎？

1. 鍾庭耀為民主派議員留任度身訂造的民調今日公揭盅，「除朱凱迪和陳志全外，全部留任」，大家開什麼盤口？

駁5刀啦

港父

駁唔到 句句入肉

駁唔到

恨鐵不成鋼

fb 見到有啲藍絲長輩俾咗 haha reaction

委任派自取其辱,抵俾人恥笑

連登仔與cy和好，統一戰線

我都哈哈咗

true

梁振英真係手足

泛民今次真係極度肉酸

如果全體離任的時候
689: 泛民一直說要堅持議會陣線，不放棄任何一線路線，現在對得起手足嗎？

根本你做咩，689都會走出黎講廢話，做咩咁在意呢條刷存在感的廢老

鍾庭耀今次...至少喺觀感上 被人利用咗？or其實一齊做戲？？
唔識講

繼續開post再拗咪中撚晒計囉

對住班後生泛民樣樣野都要my way
唔係完全my way
就開post出嚟比藍屍更惡毒人格抹殺
抹殺政治人物 抹殺專業學者

等呢班人革命
共產黨應該覺得得啖笑

我冇在意佢講咩

講真泛民留任與否我都唔係好在乎
因為要在乎嘅野多的是

我只係覺得，今次民意都好清晰

泛民好肉酸

根本上公會贏字冇輸 點駁

事實飯民好肉酸

689又講得冇錯泛民從來都唔係自己人，只不過今次運動攪得太大而被逼站邊

呢年幾係民眾後生仔帶住泛民行。宜家要佢接棒出力表態都搞到咁肉酸

今次港獨之父都嬲啦

連登仔大愛鄺神😂😂😂😂

主留派選民可唔可以出來講兩句，留守點樣利大於弊

g持cy

利申：準備俾人屈毛

我最慶幸嘅係終於唔洗再討論係留係走

因為其實大家都知 泛民一早已經決定咗

中間嗰啲所謂討論 民調 都係拖延、做個樣

所以過去尼個幾月討論根本係偽命題

你係唔會說服到已經下咗決心嘅人

係

高級黑手足

含撚都肉酸過人

敵人讚你做得好，即係你做咗d又蠢又on9嘅決定

不嬲都係同路人啦

真

689 話度身訂造其實無講錯

研究所只係負責執行 頭兩次民調已經好明顯
民主黨話死都要做多次 focus group 先跟 係民主黨問題
至於研究所個牌頭有無俾佢地利用係另一個問題

鍾狗第一次民調已經出賣左佢自己同香港人

至於研究所個牌頭有無俾佢地利用係另一個問題

我就係想討論下呢個問題

港獨之父

肚滿腸肥

抵畀人笑啦
柒撚到

689就好似啲連登5毛咁
永遠都彈出彈入

條仆街洗撚理佢, 跟民意會屌, 唔跟又屌, 主力咪又係挑撥離間

唔只梁振英開心
梁君彥 都開心

茄喱啡全部肯留低做馬騮戲

好囉
以後大家一家人
邊個再話泛民支持港獨即係反對人大

梁振英真係港獨之父

一早講咗跟民調，而家跟民調做又話恥笑？即係點？係咪特朗普大選贏2%就唔可以當選？定還是想講鍾庭耀造假？依家係邊個肉酸

不如直接認咗佢，輸打贏要，狙擊泛民好過啦

駁唔刀

輸咗啦

外國戰線都唔知點打
D鬼佬本身就幫手話唔同意人大安排 要恢復選舉
點知一個屈尾十接受委任

無份被制裁即係廢物一件

第二個point，好直好真心
梁手畜

所以點解初選嘅結果

擺明借民調為留任做勢
仲有咩討論空間

你咁講出黎會佢又話你唔願賭服輸
但事實上佢係特登搞focus group先做到條數係支持多

全部人都俾佢地擺晒上台 佢地要做到咁樣衰 仲有咩好傾
講真呢啲老屈招數 777用得最多 香港人見到已經無感覺
只係無眼睇班友玩撚埋同一樣野

串到應一應，證明入臨立會2.0=投共。

每一個人既最終目標都係轉職建制

鍾庭耀表示，若以收集到的全部2579個樣本計算，誤差約為2%，若只以700多個民主派支持者計算，誤差率約為3至4%。他特別指出，自稱為建制派支持者有73%支持民主派離任；自稱中間派支持者有54.4%支持民主派離任；而自稱民主派支持者則有45.8%支持民主派離任，顯示不同政治立場支持者會有不同考慮。

屌你啦 我地泛民既事仲要考慮埋藍絲意見?

睇清楚總體贊成同反對比率先出來廢up啦，叻唔切

手足

689 我服了

15泛民割全世界

個調查本身母體抽樣就有問題

第一次同689意見一致

屌 駁唔撚到

LIHKG stand with cy
泛民stand with 人大
we are all ccp ar hi

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

啲語調咪同連登仔差唔多
知黎把鬼

可以喺立法會做drama

有10萬人工

佢今次真係無講錯

其實根本呢一樣野就唔係好影響海外戰線

留又好走又好
689都搵到位入架啦
點解連登仔咁開心689同自己同一陣線

港獨之父。咁佢又冇講錯

其實唔洗強調梁振英
我諗無咩界別可以忍到唔恥笑

True,到時贏咗先搞清算啦

證明佢哋果套真係冇用

係佢地智障

佢點吠一回事
事實係今次係句句到肉，你知我知嘅事實
Blame 對方隻大監唔會改變到my 香港喺垃圾嘅事實

不嬲支持港獨之父

販毛連開2post用熱狗遮醜

認真689係對家咁多個之中思想從來最正常嗰個

連登勁多人配合689分化泛民
跟得68狗風向嘅 大家知咩事

是旦啦

今舖泛民比兩邊都指住黎笑，仲有咩面出黎代表民意

港毒之父

不嬲教緊人做野

黃圈都係佢教我地做

熱狗咪同飯民一齊接受人大委任囉

咪撚嘈啦 黃圈點做一向係佢提水

其實689點都搵到位入
佢都可以講是我的帖文起了作用
做咩要附和一條廢老

他們又做對了甚麼？

一半一半叫清晰
連登民意就清晰

振英

港獨之父

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

敵人都可以利用呢種思維專登講反話

熱狗同泛民終於和好如初

梗係易管啦
比10皮一個月 就接受人大委任

唉真係好柒

想知接受委任派下年如果再有委任仲接唔接受

聽講好大機會有第4波疫情

Exactly
講到留就唔可以爭取
走就即刻爭取到咁

我唯一政綱就係
全力支持人大常委會決定

港獨之父 開始覺得佢係真心

振英佢真心振英架播

但佢今次講呢3點真係冇錯

［$$$$$$$$$$$$$$$$$$$］

是旦啦 根本對議會就無希望
規矩佢地定既,你要玩就早幾年偷雞玩.
而家先黎覺醒,先黎議會抗爭有撚用咩.
人地都重兵放哂係度,你有咩動作,都隨時轉規矩.
你全數不被委任,都尚有一絲畫面俾世人見到上面既專制.

唔知點解出自佢把口特別諷刺

睇689先鳩犯民好好笑

敵人果然睇得通透

其實佢咩都串你 唔洗太在意

字裏行間睇到梁特真心勁嬲

攬炒派先驅

真係行得好前

笑得最大聲唔係689

係連登仔

冚家產畀我就劈炮

留又死唔留又死

in 港獨之父 we trust

留點死法呢

大把深黃屌佢地，返而唔留果兩個得到佢地大力讚賞